＊有無手腳同我一樣覺得積清係生不逢時？

當年佢好似話去沖涼
一沖就沖左３年